反港派支持下黑警正式加人工

光復香港，時代革命下
黑警繼續加人工

已於財委會反港派全力支持下正式通過

唉

手足，我地要起身啦

唔撚想交稅

開心，又有得打人，又有人工加

睇下立法會如果過到半數幾撚緊要

屌

屌你老母
有錢無命享

一定要全取功能組別

立法會廢撚左好撚多年啦屌 議會暴力無人見到，一萬蚊粒糖港豬就睇到，呢啲就睇唔到

講個笑話，香港有希望

一定要全取功能組別
一日有反港派 一日黑警袋袋平安

七人工會

唔準搞呀
美國會難堪呀
黃絲用下腦

全個香港都減人工炒人npl
偏偏班狗就可以歎世界加人工
已經無人阻止到軍政府凌駕香港人

D癲狗成為大羸家，佢老母個臭

搞黎有咩意思
一係死唔比通過
一係比佢通過
搞完一大輪都係比佢通過，想問搞黎做咩？

黑警繼續加人工

全取功能組別

起身啦手足

仆街

官逼民反

搞左大半年 繼續加人工

一定要全取功能組別

立法會過左半數佢咪繞過你黎加囉
區議會而家都見到哂愕地啲賤招啦

Exact7ly 要做大力宣傳

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

繼續打人，繼續加人工
ＧＴＡ ！！！

一定要全取功能組別
七人工會

繼續打人，繼續加人工

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

因為呢次加人工係上年既究
而上年係睇返前年既數據

屌你老母

獨立都比支那秒殺嫁啦
想問搞黎做咩？

功能組別

係全部公務員
根本全部都唔應該加
政府做過咩好事

咁又點？ 明明自己政府就講經濟下行 極大財赤
唔可以取消動議加薪 共度難關？

睇死出年同後年咪又係唔睇「數據」繼續加人工
啱用就睇 唔啱用就唔睇

政府繼續用捆綁式議案去要脅議員通過有爭議性嘅計劃

黑警死全家
死完爸爸死媽媽

搞咁耐最後都係加人工

公道啲講，咁醫護人員都係公務員黎嘅

有冇人知加幾多

5%?

係咪乜都唔做，等武漢肺炎俾香港獨立？

中低層5.26%
高層4點幾

班狗係冇靈魂嘅生物
冇自己思想
淨係識睇錢收order做盡傷天害理嘅事

邊個再講立法會無用就死出嚟啦

都唔駛捆綁啦 淨係票數都屈住黎打啦

頭先有條臨時動議係政府高官因爲經濟差唔加人工住

班保皇黨咪又係照過

根本你唔過半數 立法會等同垃圾

有班五毛係咁講叫人放棄唔好戰立法會
下屆推咩咪就係硬食囉

班五毛話政府會繞過立法會行暴政 所以立法會無用？
而家政府同保皇黨掌控立法會係「合洗授權」呀
美國想插手咪比人屌返轉頭話立法會夠票過啦

佢繞過立法會繼續行暴政先係真真正正比民主國家睇香港已經玩撚完呀

[🚨WARNING🚨]
我哋嗌緊交嘅同時，對家已經靜雞雞成立咗好多工會喇😫

制度内顛覆work唔work？唔試點知唔得呢？係顛覆就要全面進攻，切忌佛系參選。以區選情況計，我哋嘅優勢係選民基礎，以量取勝。要贏就要快，將泛黃選民盡快轉化成功能界別選民。所以，

組工會！
登記做功能界別選民！

「7起」起工會神器：

唔止加速組隊進度，仲提供會章Generator 及已成立工會會章範本！

#登記咗先唔會少忽肉
#但到時想投無得投就揼春
#建造業關懷基金其中一個創辦成員係建造業總工會
#姐係工聯會屬會

大量手足被炒被殺被打被失蹤，黑警卻加薪

呢個世界仲有公義？

無辦法
係個體制內你就永遠唔夠個正苦玩
無恥到極限既一個正苦

你同你老母遲早都會死㗎啦不如而家死啦

大煞風景
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

繼續屌
屌完繼續白票
下年繼續唔夠人多

HA個d唔係公務員黎嫁wo

慢慢網上屌啦

好嬲呀!!!

出賤招得黎反港派仍然面對好大限制同阻礙
你唔選就呢啲限制同阻礙都俾唔到佢

殖民者強過殖民地軍警薪酬法案，以便鎮壓

HA唔係公務員

一係就武裝獨立 但現時係唔可行

一係就贏立法會 等政府想推暴政時專登避開立法會
咁樣去Show比民主國家知 香港名存實亡齊齊攬抄
好彩既咪美國會打救囉

吹立法會無用既係五毛

pp

推

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

DOH既人就係
不過嗰班呢

白票撚真係好撚戇鳩，本身反民主派已經有3成幾選民死撐，功能組別又有優勢，要攞到控制權已經好難，可能下屆先真係有機會挑戰，果班友仲成日發夢想一步登天。

邊個話投白票沉迷街頭抗爭就可以推翻暴政真係同黑警一樣, 都要死全家!

唔入呢個體系裡面攞力量去改革, 就等如無軍隊的和平, 亳無意義!

Diu

找數未

個遊戲設計係咁 玩家邊有得玩

不過都係要繼續做 區選係好例子

衛生署班人就公務員

咁咪下年計囉
個加薪應份架
只係係人拖到今年

你地都見到個問題係個制度 乜你地真係覺得9月議會光復到咩? 即使係最好嘅情況，過半都係得一兩票，到時選個收成波做主席，趕晒D人出去都仲得，留係制度內係共產黨最想見到。

預咗LA!點都2/3 過係立會而家冇得玩,只有成班泛民即時唔做但都唔夠時間!
而家只有光復香港一次過清算!

公務員加薪應份？ 以前有凍薪同減薪啦
政府上年年中已經開始講經濟會差 咁公務員點解重可以加薪？

香港真係食得屎

公務員加幾多

又出黎分化

過半數 想選邊個做都得啦

唔可以兩邊一齊行？
先控制立法會黎止血 減低對家獲得既資源
再從制度中脫離

兩者根本無衝突
呢個原理區選時大家都明
到就快立法會突然咁多人唔明？
失憶定五毛呀？

打得越大力， OT越多， 人工越高
點拆

你講佢？

過半數 想選邊個做都得啦

唔可以兩邊一齊行？
先控制立法會黎止血 減低對家獲得既資源
再從制度中脫離
先止血再根治有咩衝突唔可以一齊做呀？

兩者根本無衝突
呢個原理區選時大家都明
到就快立法會突然咁多人唔明？
失憶定五毛呀？

你又重複回多次一樣想點？

體制外可以點玩
你有咩武器？
屋企把地拖棍？
我驚食環都打死你

黑警死全家

收皮啦 又白票呀？
咁體制外點玩呀 點勇武法呀
你拎屋企枝地拖棍去打狗呀？
用地拖棍 汽油彈推番中共呀？
唔好撚玩啦大哥

我夠想推翻共党
我夠知制度不公
但有冇能力？

連投個票都要呻
係自己能力範圍做好自己野先
當一個二個都係到咁呻
唔付諸行動

話知你幾有道理
最後咪又係廢

source：慢必fb

開工會呀

而加講緊中共啊，香港咁細你估可以做到d咩？
唔好撚玩啦大哥
有咁多外國文宣工作唔做，去外國組織港外勢力唔攪。
孫中山都要出走美國，我地就係香港玩番人地個遊戲希望打底人哋

e家係最需要團結嘅時候
如果繼續比d白票五毛狗轉移視線
只不過係證明香港人冇資格得到民主

咁你又係咪失憶？可以選到之後DQ 主席可以強行通過任何法案 仲有邊一隻字叫你地唔好投票啊文盲？我希望大家反思下進攻功能組別嘅效果有多大